新新新手想買二手車 求指教

P牌 過25歲
想出部jizz 操車
上28睇 1萬至9萬都有
上網睇過資料 好似某一年份個波檔有問題
其實budget 2萬左右 係咪無咩可能買到？
買二手車流程又係點？無朋友/相熟車房應該點做
2萬左右jizz 係咪預3萬整
Thanks

Sorry 打錯 jazz

我同你情況差唔多9成似
其實代步用/用3幾年, 咩年份, 易唔易壞又有乜所謂, 反正你都係練車, 唔係拎去威
個流程就應該係咁既, 係網度睇岩左就搵個賣家, 約一日出黎睇車試車
如果都岩你, 又想再安心D, 就約多日朝早去上架/車房CHECK下佢, 冇問題就接住去運輸處搞過牌, 同時間上網搞第三保, 有左COVERNOTE連埋D文件出牌就搞點, 即日可以揸走

但我最後屋企人唔鐘意二手野, 買左0首車

Thanks bro

Corolla nez121啦冇野整 加上jazz冇尾反而操壞手勢

如果齋假日車 泊公屋停車場 一個月大約預要玩幾錢？

睇你停車場平貴 再加埋油錢 一個月出幾多次車

睇你用幾多缸油啦 正常打爆一缸500蚊左右
當你用兩缸 1000蚊
公屋停車場都要睇你邊區㗎喎
當你1800蚊？
揸車出街泊車又一筆 當500蚊

牌費 燕梳 1500cc 計 都座住6000
計埋啲日常保養
我諗你預4000蚊到啦

如果真係假日先出車 加埋其他雜費呢

打少陣J 啦

直版

今日先賣左部jazz俾人 P牌用黎操左兩個月

賣左幾錢？
其實二手市場二萬左右個d係咪好伏？

前fit仔jazz轉左polo

jazz 唔好買一代

Jazz係慳油係適合操車
但係預2萬嘅jazz 副波箱一定十有八九壞
搵個新波箱連工包料都要預5位數左右
仲未計其他消耗品
勸你2萬嘅話Corolla/Mazda 323呢類車
利申：Jazz車主

同問，二手車有冇話買二零零幾年之後比較好？同埋行得多過十萬公里係咪比較差？

其實無話嘅 係好睇上手保養成點
保養得好嘅話 9x年啲車頭都可以好精神
相反保養得唔好 1x年都可以整撚死你

Thanks巴打，我自己就想買二手7人，主要第一年撞下都唔心痛，我上網睇車行會唔會宰得好勁？

同埋想問下我自己21，未甩p，保險個d有冇話邊間比較好，麻煩晒巴打

個人認為車行唔好搞
既然車行賣得比你嘅車價賺到錢嘅
咁你係私人買賣一定可以買到呢個價錢甚至更平

未甩p未夠歲我一定唔會諗自己出保險
除非你好有錢